究竟點樣睇一個男仔係咪中意個女仔？

明明做齊晒摸頭搣面，又叫晒傻妹咁，到頭嚟原來佢係有女朋友嘅，身邊啲朋友嗰個都話佢係渣男，但係我真係寧願信佢係出自當我係阿妹所以先對我做呢啲嘢

其實男仔有呢啲舉動係咪真係唔代表啲乜

要睇下果個係邊種男仔

有呢啲舉動就真係等於狗公？我真係唔想信佢係啲咁嘅人

點分啊

兵
派緊糧

咪傻啦

摸頭摵搣面叫傻妹根本唔係中意你嘅表現

中意你嘅唔會做啲咁嘅野

幾時同阿哥扑野

原來係咁 聽完仲sad添

約你行街睇戲食飯咪中意你囉

你咩年紀？唔同階段有唔同表現

佢都有約過我行街同食飯嘅 雖然都係不了了之

我對屋企隻狗都做齊你以上講既野

讀緊 u

冇睇過戲就唔係中意你啦

中意一個女仔一定會約睇戲

睇多幾次戲就去海洋公園

睇嚟都係時候放低 真係自己一直以嚟諗多左

女溝男 隔層紗

鳩痕想屌下D新閪
送上門唔通唔食?

呢啲嘢都係 your face your fate 啫